\clearpage
\section{Анализ работоспособности системы}
\setcounter{figure}{0}
\setcounter{table}{0}

Финальным этапом в разработке ПО является системное тестирование ---
проверка работы всех компонентов системы в целом. Помимо выявления и устранения
дефектов, также важно провести анализ экспериментальных результатов, сопоставив
их с реальными данными, полученными вручную.

\input{sections/testing/labeling}
\input{sections/testing/detection}
\input{sections/testing/density}
